沙田遊行活動休息位

沙田休息位，感謝教友相助，求主賜福予所有人

留意番 果2間轉個彎就係警局

沙田

純行果班老弱婦孺岩用，唔小心跌穿頭療傷岩用